皇馬利記真係歐聯黑馬

皇馬利記係今屆歐聯黑馬？

我一早講左